聽日投票：有本土投本土，冇本土投泛民

固定原則：本土優先，不屌票，不分化，不鎅票，不信雷動，大局為重，泛民讓路

永遠記得下次投俾梁天琦，所以今次本土優先，係咁多

好簡單，一票不投保皇黨，唔好再聽網上賤種嘅分化言論

用自己一票做個民意海嘯話俾國際社會聽，我哋不滿正苦我哋要改變，如果聽日結果同之前差唔多，即係代表抗爭者嘅聲音係小數，即係代表大家覺得保皇黨控制立會冇問題

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

等候時及面對白警時唱《Sing Hallelujah To The Lord》

香港區 6:00pm 灣仔紅隧入口集合，大量兩層巴士接過紅隧，或自行行過紅隧。

【急】請手足傳給撞區候選人！
必在 11月 24日 7:30am 前，在facebook發表，證明已為7－11pm活動申請不反通知書，先發表就出線有票，遲發表要退選。
撞區表

誠邀：曾出席『民主歌聲獻中華』演藝人、民主派議員、及候選人

光復香港 時代革命

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

幫幫手推一推行動post拉！連登重有邊個唔去投票！

下期預告：12.1 民主歌聲撐林夕 圍繞理大走一圈 【行動post】

推

本土讓夠，泛民係時候大局為重

再推

香城online玩家大型活動 投票Challenge

有泛民無度始終分薄左部份票源
除左是旦一邊讓路 我諗唔到其他方法

一定係咁架啦，但天琦已經讓咗次，係時候要還

【11-24 告急】 投本土泛民，不投建制，連登每小時245留言討論投對家，有圖

11月23日 9am

11月23日 9am

每小時留言量

詳情幫推這個

哇屌，宣傳機器出晒嚟

唔覺得泛民會讓 同埋佢地係自己區有一定fans. 我地後生all in 本土好易攬炒 我覺得本土要座大要等立法會選舉

喂喂，XX區關注組嗰啲人仲做得多實事，點解要讓泛民呀，天琦嗰時讓咗次啦喎，有來有往好喎

可惜自己友唔趁早發大件事
但如果真係攬炒 咁好似有成36區都死硬

我正式宣佈!!!
今晚12點前大家都番屋企訓教
抖夠精神 1124一朝早就起身刷牙換衫 落街買早餐
投番張靚票!!!!

唔通次次都棄保泛民，次次都要為大義犧牲本身資源唔多又會為市民做嘢嘅本土派？

好！

對準政權啦 棄保都要
你知唔知今次輸左好撚大獲

點解你唔倒返轉同泛民講